Ｃ朗世界杯成真正歷史第一人！

C朗失果球12碼係1966年以來葡萄牙第一次 ！

與此同時，在過去為葡萄牙隊主罰的14粒點球中，屎朗罰丟了6粒。

首次有葡萄牙球員在世界杯上射失12碼。

#heretocreate

講真 kane射12碼勁過佢

Ok you win

Cristino Ronaldo - the most overrated football player ever

仆街改漏 點球 ->>> 12碼

廢撚到

Penaldo

重點1966年嘅世界盃冠軍係

入十二碼就話人penaldo，唔入就笑鳩佢係歷史第一人
公我贏字你輸

得啦車路士第一人

咁真係歷史第一球失啊⋯

歷史重演

英人

1966年

1966年，大陸啱啱開始文革

其實牙丙啲12碼好廢，曼時期勁好多，點解搞下搞下柒哂

收皮啦

賓拿度

怨婦 1966都拎黎講